[呃錢]蘋果手機越嚟越貴，晶片越嚟越細

5nm
一定好weak

AAPL

Sorry

錯一次係柒 錯第二次係？

柒

染

衝出黎柒

你睇下你連人地隻股都串錯仲叫人all in

成日見AAPL，終於連APLL都出現埋。

28歲半處女究竟係28歲嘅半處女定係28歲半嘅處女？

APPLE

打翻中文啦

仲點夠膽all in

連燈仔唱好

阿鬼